[太亂急問消息] 8月3-5有咩做

8月3 旺角？？
8月4 將軍澳
8月5係7區罷？

文宣太少，我而家好亂都唔知去邊，點約friend去發夢行街

有冇人幫到我

有冇人答到

Help

你文宣少到仆街，鬼知去邊

又冇人講

定8月3冇野呀

屌你點架

冇人知去邊而家

文宣少到

閪知要做咩

想做都做唔到呀

屌你有冇人答

我想發夢都唔知去邊

定係成個連登冇人知

因為熱門一個post都冇
[香城online] 8月2號中環 3號旺角 4號double副本首次登場 5號罷工 [推上熱門][昭告天下]

哦～原來大家都唔知既

熱門幾日冇上啦

唔該晒，我入去幫推

樓主呢啲戅鳩仔
係咪成個人生淨係得連登
是撚但入啲tg channel, 開ig睇下story都大撚把啦

IG story得8月3

講錯得8月5

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

自己係咁推個自己個post
跟住問人點解文宣post沉底
如果個個好似你咁推個廢po
啲有用post想浮面都幾難囉